[求對聯] 民主黨反民主，共產黨非共產

民建聯非民建 聯合國反聯合